---
title: "Шаблоны сценариев на Python"
date: "2010-04-07"
---

В реестре дополнений появился [сценарий](http://registry.gimp.org/node/24279), содержащий примеры кода на Python и наглядно демонстрирующий основы создания дополнений на этом языке: как зарегистрировать сценарий в меню, как показать интерфейс и показывать ли его и т.д.

[Скачать](http://registry.gimp.org/files/plugin-examples.py_1.txt)
